有無人知 呢班人係度做咩？ (新手post is 1999)

話說有個中同fd介紹我join一個課程 大約$8500。
可以開到人生大門咁wor。
仲講左我幾個月，係咁兄前兄弟後。
仲話如果我信佢一次 可以幫我俾$6000。。
咁我之前都無點理既 ，但依家真係煩到有D反感。
好想知呢班人俾左咩藥我個中同食
求全知大神
🤢
🤢

自推!